馬雲全能d定山齊士全能d？

屌你岩岩先知 馬雲唱歌咁屈

屌你前幾年先知 山齊士彈琴咁屈

馬雲副業功夫重要咁撚勁

山齊士副業踢波一樣勁到上天

最緊要馬雲係中國第一有錢

同時山齊士又係曼聯第一高人工（曾經）

兩條友依家都半退休

邊個全能d？

馬雲
山齊士

樓主全能d
識足球識時事識政治識殺人識文學識幽默

唔洗咁刷鞋

你冇否認你識殺人

識唔代表做到，牙父哥咁撚瘦小動物都殺唔到啦

認真post 咪撚離題啦

馬雲=山齊士
淘寶=曼聯

唔驚？

推

馬雲可以用錢買起山齊士既全能